對 確實有一場干戈

再 也沒法倒如當初

賓洲會旋轉

碌鳩會旋轉

其實倆心清楚

再說我愛你 可能雨也不會停

再可不可以回到輕吻咀邊相約點

當時，佢叫我聽呢首歌

在我懷念的是爭吵以後，還是想要愛你的衝動

太快樂卻無視身邊野火

只求不相見

今日不停loop呢首歌